公屋戶暪報碧瑤灣物業獲緩刑

一名樂富邨公屋戶因為暪報擁有薄扶林碧瑤灣物業，昨日在九龍城裁判法院判監2個月，緩刑1年。房屋署指，被告去年填寫入息及資產申報表時，並無申報擁有香港住宅物業，調查後揭發案件，呼籲所有公共房屋居民，必須如實申報資料。

仆街，有間碧瑤灣仲要呃公屋

碧瑤灣起碼二千萬

條友好撚鍾意住公屋？

呼籲
收返間屋未呀?

有公屋富户又要人收返間屋
無又話都巿傳說，d aa狗真係麻撚煩

起碼都收屋賠錢

罰咁重

根本要收返瞞報期內市價租金差額 + 罰款先阻嚇到

咁都捉到係咪比人報串

冇櫃邊死得人

個個呃公屋都緩刑，唔呃真係ＯＮ９

可能拎黎擺野，當迷你倉

垃圾政府

唔感化??

乜撚野 收返間屋係一定 你弱智？

我提議沒收另一間，俾佢合資格住公屋

如果舉報有賞！每間十萬！咁就爽啦！

唔想嘥時間啩?

大把呃公屋, 調遷過兩次, D鄰居十間有八間一年見唔倒幾次

我個fd收入漏報$3000好擔心
依家諗返都好笑

有啲屋叫富貴屋，好多有錢佬就算發左達都會keep住以前窮果陣住果度

年中唔少人呃稅局錢
睇你好無彩

調查後揭發案件?

真係調查咁查出黎?
邊個爆出黎?....

我有個frd 俾人check 到，房署通知左公司叫人出庭作證，冇左份工

屌呢啲真係陷家剷嚟

2000萬物業收租月入4萬。然後住公屋 日日睇電視打機睇書打波 屌閪。唔係人身贏家咩？好過白卡公屋綜援佬啦

應該係
唔信佢得一間私樓放咗租要住公屋
我估佢貪公屋打開門一陣人情味吹入嚟

應該充公碧瑤灣單位啦

嘩！攞支電筒都要坐監，尸支那走狗畜牲正苦好撚野！

蓄意犯罪都可以緩刑

咁所以就繼續住?

報哂物業落公司到
再申請公屋

樂富方便咁多，碧瑤灣度假屋黎姐

當佢住左10年
公屋3千蚊租
120*3000
36萬 好撚驚喎
住公屋租碧瑤灣出去 重有賺

噤有錢，都仲要厄公屋

噤都唔駛坐監

真係痴線

2個月都緩

判緩刑
同鼓勵隱瞞有咩分別？

洗撚咩
直接判坐十碌八碌咪得

邊個巴打報串

充公所有資產, 直至符合公屋資格

根本要咁樣先夠阻嚇性

應該改法例「收私樓間屋」，咁先有阻嚇性

你個fd擔心得無錯
因為房屋署都係欺善怕惡

哇好撚阻嚇呀

支那人先有呢個優惠炸
你估你香港人有

好似係風水嚟
發跡嗰間屋一定要留住

華富邨好撚多有錢佬

想知佢係 新申請 or 一直住緊

新申請 >> 咁快申請到？ 去年填寫申報？

一直住緊 >> 用自己名買咗碧瑤灣無幾耐？

支持 唔係點阻嚇到人

咩世界，咁樣無事

發跡啲人好中意當風水屋
不過有啲人就買咗 有啲就冇
幾年前先比人爆黃宗澤老母疑霸公屋

頭盔先 我反對濫用公屋

正解

如果係新申請，由申請到拎key, 除非成家白卡/傷殘/廢老65歲up, 先有可能1,2年內上樓，佢地唔似

如果係一直住緊，只要每兩年資產審查時唔申報，房署又多數hea check/ 唔check, 分分鐘佢持貨碧瑤灣十年都未定

識人揸住層樓係手廿年都check唔到佢
租樓賺埋啲錢幾年前已經用仔女名買多層新
有啲多幾千蚊收入就窮追猛打

新來港支那人？我相信香港本地人就俾人收屋罰錢加坐監

張寶兒嫲嫲爺爺就係咁
老竇老母住禮頓山
阿爺住公屋

正仆街

之前個阿伯報細自己年齡想搵份工做就要坐監 法治牛b

好似會抽查或者有熟人舉報。

識玩

十成熟人舉佢 是咪有手足舉報藍屍親戚

香港有樓唔洗人篤
用個id做查冊 就望到

仲等連登仔笑人公屋撚

有時老人家真係咁
公屋又方便又有朋友

香港法官:報細年齡乃嚴重罪行, 會對社會構成重大危害, 一定要重判入獄

連登仔：我接受唔到

笑到我

別有用心都唔罰，法庭好撚嘢呀

哇、呼籲啊，真係強而有力，強而有力啊！！！

1995年後買入先有，1995年前唔一定要用ID登記

所以申請福利誠實＝ON9

黑警+狗官+太監=曱甴集團

公屋又贏

有時你夾硬要老人家搬，佢地都唔慣

華富邨
成堆有錢佬

緩刑有乜阻嚇性？

推

我唔信
連登仔話香港冇公屋富戶架喎

住公屋、住丁屋...
總有「少撮」人唔聽話嘅
D問題都一直都存在
但長期都未解決到 可能同未有具「震攝」嘅方法有關

Cls
一定覺得碧瑤灣好隔涉
住樂富公屋貪有地鐵

比共產黨管治下,遲D可能會

法律

咁點解唔買左間公屋